{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038968",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58614&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "선재도바다정원"
    },
    "text": "大阜島と永興島の間に位置するソンジェ島の閑静な海辺の村にある宿です。 オーダーメイド客室ごとに別途のバーベキュー場があり、楽しい食事を楽しめます。 周辺にはタンノモ海辺が車で3分、ソンジェ釣り公園が車で4分、ノッチュル船着場が車で5分かかります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降となっています。 ペンションの送迎サービスを提供しており、客室には調理ができる施設が一部あります。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 最大人数を超える場合は入室できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りは不可能です。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利害施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、予約情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには、一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿はソンジェ島の閑静な海辺の村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22時以降となっています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、オーダーメイド客室ごとに別途のバーベキュー場があり、楽しい食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはタンノモ海辺、ソンジェ釣り公園、ノッチュル船着場があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で何を調理することができますか？",
            "answer": "客室には調理ができる施設が一部ありますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、予約情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 415
    }
}